一人一twitter，831恐襲事件

重點GIF

全片MP4

試下找不同？

ching 條link唔work

再搵搵，用住gif先

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

直接用retweet人哋個post同+個人comment亦可